點可以知道自己既記憶有冇比人刪改過？

我記得我啲家人 但相處得好陌生

無名髮咩？

有比人刪改左點解你會覺得比人刪改過？

咩黎？

可能我可以搵到有啲記憶係同現實唔同

衛斯理之無名髮

無睇

可唔可以詳細d?

點會知道到，你廿四小時用cam mon住自己囉

然後啲片段都畀人刪改埋

你記憶中既CAM既記錄都比人修改左

del 埋“你有set cam mon住自己” 呢個info